我先係真正大賽球員

服未

點解我要服?

樓豬4強之王

一年爆發一次

聽講你踢西甲3個月先入一粒

佢一年只會認真踢一場波

咪又係靠門將失誤執雞，咁都要攞彩？

冇嘢講

平時扮廢等對手鬆懈又同你講咩

球王

法國唔用真係哂曬

西甲呢d飛機盃不入也不了

一年磨一劍

真心 唔好再做波比c朗 你同巴利生性d啦

Mola mola
儲咗成季氣 今場用晒啦

一季打一場歐聯四強

真球王

拖舟主人今晚一定好高興，可以比你奶腳指

駁吾刀

冇野講

你條仆街係四強球員

運氣王就真
兩球都係送比你入咁濟